[MASK] [MASK] , de son nom complet [MASK] [MASK] [MASK] [MASK] , né le 14 octobre 1927 à [MASK] , [MASK] , est un acteur britannique .
Il est surtout connu dans le rôle de [MASK] [MASK] dans [MASK] [MASK] ( 1962 -- 1969 ) , comme interprète de [MASK] [MASK] , un lord dandy et milliardaire dans [MASK] [MASK] [MASK] ( 1971 -- 1972 ) et , comme successeur de [MASK] [MASK] et [MASK] [MASK] , dans la peau de [MASK] [MASK] ( 1973 -- 1985 ) .
En [MASK] , c' est le comédien [MASK] [MASK] qui lui a prêté sa voix dans la plupart des versions françaises de ses films .
[MASK] [MASK] a également été ambassadeur de l' [MASK] depuis 1991 pour défendre les droits de l' enfant et soutient activement les droits des animaux avec l' association [MASK] .
Depuis le 11 octobre 2007 , [MASK] [MASK] dispose enfin de son étoile sur [MASK] [MASK] ( 2350 e étoile ) .